我屌你老母垃圾政府

究竟點解乜鳩都開返
就係唔撚柒開籃球同足球場

唔通班狗官真係覺得K房同酒吧傳染風險細過球場?

好撚想打波啊屌你老母